用一個動漫人物代表你自己

唔比用大雄

收皮啦 我男神黎

姐係我係你男神啦

GAY

Game既得唔得？

北原春希wwwwwww

死煩膠

龍珠 阿樂

一樣咁不思進取

佐助

屌我都諗起呢個

正義的一擊

有無一個由始至終都係垃圾，無成長過嘅男主角
大雄最終都叫同到靜香一齊吖

我個名

廢柴綱

竟然有人鐘意呢套戲
一路睇一路爆火

Madao

迷家嗰個？

雁夜

一樣咁廢

我就是我
鑽洞嘅西蒙

忠誠既代表

兩津勘吉

我user name

仆街 自爆左

一樣咁可愛

俾人講過話除咗髮型 完全係一鳩樣

邊到廢，有兩條女 好打 黑手黨大佬

夜神月

屌你老母
呀！！！！！

佢假假地都係富二代

阿寶
無得抖

求出處

性格行為

凡係講唔出名既角色 基本上都可以代表我

佐助型型男

屌你死人妖 扮我老婆

唔掂叔

呢套係？

少女編號

愛……愛德華哥哥...……

我老婆黎

路人A

大雄唔俾用

畢達

你就柒